MK 活地亞倫小學雞

咁都攞出黎講!

又買十蚊
之前中5：0都唔知分左幾多條飛

即場補飛大包圍又話自己訓左